[窮撚& 新手專區] 油卡/油劵集中討論 3 [月經]

淨紅卡-$2.5 用$18/L計 $400大約入到25.8L
匯豐卡-$0.9 加 油券 $400送$60 大約入到26.9L

咁就好似後者抵d（仲儲埋信用卡積分）

星期六唔係得-2.3咩

Esso 可以點搞？ 去油站拎form?

原來終於有新post，留名先

lm

留名支持老灣&化學狼人

紅卡可以用入$400，送$50油卷

自膠

係，但上面冇話佢會用埋$400送$50嘅券

能源大法好

唔見佢

減$2.5 + 400送50 ＋信用卡積分=冇得輸

學扮工post,拋個西瓜🍉🍉先

LM

拋西瓜都招唔到真空呢

信用卡積分其實一次都係$6（simply cash 1.5%）
個個唔小心填錯野自動轉賬唔到搞串個party到時仲煩
老實講假日車用頭兩個方法+自動轉賬其實唔差太遠

留名

點計加德士目前最抵，但要配搭coupon

中石化貨櫃碼頭路新站減3.5 好似做到4月底

有無巴打有多加德士西隧400送50

The one 有得攞

唔係去到月尾咋咩?

係，我諗要過左三月先有下一批拎

上網$20買咗兩張返來用

等啲frd行西隧幫手拎

上日過西隧阿姐比左一大疊我, 早知我就拎少少派街坊

推得咁快

正面諗，好過過西隧

再正面啲諗，行一轉西隧拎番一大疊去賣幫補隧道費

有大量caltex 油劵，tg 我

ttttyy98

Autotoll 新申請有優惠,
免6個月月費, 仲送$50超市券
如果有興趣既話TG

過西隧個呀姐話冇 屌佢奶啦

要大喝一聲

早兩日入油阿姐話今期領賤商場都有派，去開可以去CS counter 望望

自動轉帳set得岩 都可以用信用卡交

求教學 🙏

搵返 account no. 一次過掉舊錢入去戶口慢慢扣，唔夠交尾數會自動轉帳

謝謝

今個禮拜六 (3月23日) 嚟加德士，以再賞咭入汽油即享HK$2.4/L特別折扣，3月31日前入汽油滿HK$400 更可以九折換購惠康禮券 (詳情請見 ) 。任何汽油優惠券不能於當日使用，並受條款約束。查詢/取消 25826288

減多咗一毫子。

oh yeah $17

想問下esso開油卡，係咪一定要車主先得
車主係老豆，已退休無收入証明，無稅單
但揸車係我⋯想申請油卡

月結定即pay

岩岩Caltex出左張
月結 -2.8油卡 （本身-3.0 但比銀行食左0.2）
但個阿姐無得搭油劵用
係咪新野黎？

月結

無tg 但想要

無得用油券就唔申請啦

因為用埋油券，每L平成$4

黑esso

艇仔月結

又係時候吹奏能源大法好

有咁多咩 我岩岩申請個張紅卡我2.5
你個張係咪紅卡定另一張

esso都有油卡係esso出？

想問能源大法即係點 睇極都唔明
點申請

睇個樣似車隊卡

樓主，係咪就甘行入任何一間油站講申講就得

罰你睇post

真係睇左啦

咁你知點出啦

好似係要拎第一張卡先 再打上去問
但我唔知去邊拎 同埋同佢講咩卡
好多卡就咁開都係唔可以同油券一齊用

能源大法係要落門市

門市既意思係油站？
真心求教 我tg係zayn9876

無錯

師兄，睇多啲呢個post
罰你由第一個睇起（呢個係第三個黎）

可能睇漏 睇晒啦
淨係見到caltex有自己公司卡 有錯請賜教

Esso 好似得車隊卡

Esso聽日無得減？

今年重會唔會有冇VIP再賞卡? -$2 可儲分果張

用開Esso手足 D分其實拎黎換咩最抵

貝殼好似17.09

中石油 加德士 shell都17.09了

頭先行西隧 佢俾左目測三十幾張油卷我

其實呢D免費既野 點解要比錢人賺

可否share 1 張比我呢？

紅卡要打電話上去先可以-2.5？

$

[member ]原來esso收支那寶，仲有用迎新優惠[/member]

出埋月結睇下有無先

我可唔可以拎2份

冇計 唔過海 拎唔到
你有冇多

專登行西隧攞咪又係俾錢人賺

有冇柴油？

我想問下, 油卡係咪直接去油站申請或上網搞?個價係咪一樣?
油卡可以同油卷同時用嗎?

新買左部車, 黎緊上路...咩都唔識...

巴打請問邊間油公司同邊張卡

其實爬文咩都睇到啦...

睇左加德士walk in👍🏻

今期 加德快 油券除咗西隧，重可以喺邊度攞？

油站 求d職員
利申 係粉嶺 元朗 各乞到4張 夠用了

樓主用乞依個字好中。
好聲好氣問佢有無油卷，一句話我地唔會咁派咖喎，無喎。

咁跟住點拎到

上星期入油用唔晒The One油劵俾左油站職員
佢問我有無拎新一批，我話無佢就醒左兩張俾我。

岩岩行完西隧 有一大疊，有無人要

我可以要一本嗎？謝謝

WhatsApp: 59849711

想要

想要
Tg:aoaho

岩岩申請左star card ，但點解佢好似得1.2 咁少既，定係我睇錯？

要thanks
tg: shushu1111

想要一本thx
tg: mccla

tg: kevin28619
thx

想要 thx
Tg zayn9876

想要 TG: Marcus Mung🙏

想要tg 我，俾聯絡方法交收

領賤加完價都送左加德士油卷六月到期

即出卡？？？

領賤場可以任拎？

要係月租被加價嘅苦主

點解我無？得停車場卷，清車卷，垃圾到爆

唔係呀，咪download 張野填完再俾哂D 資料佢LO

要油站拎

釘埋一叠喎，有泊車卷，洗車卷，油卷，平保coupon

未派哂，想要就出聲

各位巴打有冇用保良局ESSO油卡
由2018年9月1日至2020年8月31日期間，憑咭於任何Esso或東方石油油站入油（Synergy汽油／柴油），即可享有每公升$2.2汽油折扣／$2.4特級汽油折扣／$4.30柴油折扣，埃克森美孚香港有限公司更會捐贈$0.6給予保良局作慈善用途。

有師兄訞好似有提升到-$2.6

我只等信用咭寄黎俾我

Thank you巴打

想要油卷 但我住元朗
有冇元朗既巴絲可以比幾張我
加德士 shell esso都可以
Tg zayn9876

落門市先有

咁攪笑？ 唔係一樣都係果隻star card?

紅色嗰張？？

轉自hkepc
自己參透

咦？送$40嚟嘅喂

咪完全一樣LO，可能我自己睇錯啦

邊間，detail please

你冇油站拎，冇佢但印唔會有2.5

咪就係大粒星私人能源卡囉，上面都講咗好多，直接入油站便利店攞表填就得

幅圖好耐之前

追下post 啦

上環返工，拜託

早幾日過西隧突登唔行autotoll ,阿姐話冇

請問右面藍色個張咩嚟？

感激

巴打好多有好報

好人有好報

唔該師兄

好人有好報

終於收到紅咭。想問能源大法係咪星期六日都用得？thx!

咁白痴？咁我咪又要申請過？

係

星期六有優惠，但比油卡少，同用唔到coupon,請三思

岩岩去油站問完佢話幾時都用得既

星期6 易賞卡唔用得劵
能源大法無話唔俾

the one 拎呢d 油劵今日可否用到能源大法？
我見佢寫不可於再賞卡特別折扣日使用
定係the one 拎的油劵多d 限制

明天到期

配合-2.5 油卡用，再賞卡不嬲-0.9果陣先可以用油卷

搭單問想知

巴打我要一張夠 謝謝

Email

上次係大尾篤燒野食登記左間野叫車朋友，減2.5貝貝銀行月結

$2.5 要留咁多資料。Esso 車隊卡做到$2.9 或以上

星期一入貝殼都減$2.3，仲要可以儲AM 同用卡

保良局申請張油卡
成張form睇完都無寫寄去邊度地址？
有無巴打知道

郵寄方式（地址：銅鑼灣禮頓道66號莊啟程大廈7樓教育事務部）

無開快易通
加德士再賞卡入油係咪即係唔會儲到分？

除非開咗快易通 link up 咗先會開始計分？

Fax都得
電話用FAX852 app
填好左用camscanner scan左佢
Fax去28902519就得
上兩個星期整左 早幾日就收到喇

tg:Tksbro

https://t.me/Tksbro

我係油站拎到張form 係咪填完寄返去就得?

請問點樣有減三蚊

Tg zayn9876
Thx

想要兩張。謝謝🙏

公司卡

我都係-2.5咋，紅卡，自動轉帳，月結

tg: kevin28619
感謝

爬下文，用一張400送50計返都差唔多減三個半，用到兩張差唔多減四蚊

點樣用到2張?

坦克車咁大個油缸

巴打好心有好報🙏🏻
tg: @anyfasttrade

我架Q5都64L啦，用兩張都未滿

紅卡月結黎左減得2蚊，可以打電話上去叫佢減2.5？

題外話問一下各位巴打入油習慣：

會用到得番一細格，先打爆油缸？

定400，400咁入？

定永遠都係keep 半缸油，唔入滿？

可以

我係低過一半就準備入$400
但唔會特登去，等到順路先去

或者真係冇經開，低過1/4就會特登揸去入$400

得番一細格入$400，剛剛好9成滿，唔會打爆

新一期400 +50 邊度有得拎

巴打 想要 tg:kyrie2

正式嚟講係

我申請左成個月終於寄左黎 想問下邊度仲有油卷拎

tg hkghkghk 巴打好心有好報

我都有用開1張油卡 係見過最抵
聽聞宜家有卷送
有興趣 tg 我。

利申: 我唔係油卡 Agent

想問而家有邊張現金油卡最抵？
架車過一排借俾屋企人揸，想申請定張放喺車

既然你唔係agent 直接講邊間唔得咩

可以
v easy

同問

減幾多？

邊間油站

-2.5紅卡可加400送$50一齊用？

［member] 收到加德士紅卡 連埋幾張入$300送$20

用呢張coupon係咪唔太平得幾多

想問下邊度仲有400送50拎

Thanks all bros [/member]

2號就send咗過來喔

真係無係咪要打上去?

我用果張頭半年 -3.1
之後 2.8

加德士 和 Esso

紅卡大法起碼-$4
少過-$4仲喺到R客

紅卡大法咩嚟

加德士自己出既月結油卡，去油站領form申請啦，月結，每公升減2.5
配合到5月西隧coupon,每公升油減4蚊+

就咁拎 定 要泊車拎得?

其實要用 -4 能源大法，唔一定要周圍搵油券
最方便穩陣嘅方法係去油站直接俾紅卡佢再叫佢拎張 400 送 50 嘅油券幫你入
油站一定有油券喺到，但係佢地唔可以直接成疊俾客

你係唔識字定理解唔到？

[img]

我有中石化的400送90油券，6月尾到期。想問有無巴打有加德士的400送50油券（同樣6月尾到期的）可以同我換，感謝

邊度拎？

上面人哋咪講咗囉
係咪懶撚到要喂到入口先識食

有無人用緊鋒生減3.1月結？想知有無伏

紅隧

我今個月都收唔到
之前不嬲都係月頭有

點解我無架

本身用開紅卡減2，可唔可以打去變2.5？

可以一試

撚狗

剛打上去，功已成

點先知自己果張減2 定2.5

係咪要過左一月等收月結先會知?

前幾日先收到

好似得PPS？

問呢到成功既巴打
利申 無車

HSBC VS有無分儲呢

我用恆生可以網上繳費

月結單上面有帳戶號碼，用你自己銀行個 E-banking 入去用信用卡繳費掉定一舊錢入去等佢慢慢扣，唔夠扣尾數就自動轉帳

平時就咁簽卡入油 simply cash有？

想問下 我領展加價送左依張油卷 咁我新p仲未申請紅卡 早兩日申請左張hsbc信用卡 佢依張油卷可唔可以連埋紅卡一齊減？ 咁究竟我用完依張油卷先去申請紅卡再拎下期油卷好啲定點？ （因為我唔肯定6月底用唔用得曬依張油卷，暫時用得一張） 新手求教

紅卡加油卷最抵。如果你未有紅卡，可以星期六減2.4先去入，平過你淨係用油卷，自己計下。

咁我係咪依家愈早申請紅卡先愈好？
同埋星期六-2.4係咪冇得連紅卡加油卷咁著數？

星期六優惠唔可以夾油券用...紅卡一定係最底...

咁拿拿臨申請左張紅卡先 係咪要填啲咩 先可以儲到hsbc啲積分

9毫可以搭$50劵（2.4唔得）

你啱，自從有左紅卡就唔忘記左再賞卡呢張廢卡

呢張油劵無用，淨係可以連埋加德士張 -0.9 再賞卡一齊用

又加價
$17.24

大粒星之前寄咗疊300送40嚟，再賞卡減 0.9 先用得但可以儲autotoll 回贈入 $30 回一蚊，計哂所有嘢減$2.7x，叫做好過冇

加撚到咁貴 逼住入肝硬化

加咗啦
全部一朝早加晒，不過無合謀定價（好似係）

唔使擔心

果個巴打俾我, 我今晚影張月結單俾大家睇

check左今期simply cash月結單，真係冇rebate下次用返hsbc

講完無耐已經加撚左

hsbc vs?

一日加齊哂

中國石油：4月9~24日每升勁減“超級$3.5/清新$3”(歡迎轉載)。新申請或折扣咭會員入汽油折實滿$300即享。查詢取消25278500

紅卡應該冇辦法儲到HSBC 分。因為係月結

咁要申請邊張？

簡單講，最好係：

紅卡+油券 >星期六-$2.4 > HSBC+油券

明白曬 唔該

提提大家！普通卡、金卡同銀聯雙幣係冇分儲！
其他卡全部都係劃一 0.4%

有premier/advance用先（因為個RC有效期最長）
其次先用其他vs，白金果d

我以為vs有加倍
我仲cut撚左張premier

感覺加得快最好 但中石油都唔差 中石化就狗都唔屌

自膠 其他無意見

尋日走去入400 本身自己都有3份油卷
實測下走去問油站姐姐有冇得幫我用一張
佢見我手拎一張 拎走我果張 轉過頭走黎問我係唔係無晒 佢比左2份我 5月夠期

Btw 入400 應該每L最多減到4.1

某張卡

咩某張卡

屌佢

呢加大星星油券邊到有得拎

上次乞油站呀叔都乞唔到

西隧

我都成個月啦 打唔打比佢追好

會唔枇？

出咗新一期？

中石油做緊復活節優惠，平油減3蚊，扺唔扺屌

Shell咭，上次入完點解無積分，有無人知

-$2.3/L 果日好似冇分儲

你好，

ESSO 月結油咭，電油折扣已增加至$2.8 柴油折扣增加至$6.3。付款模式為月結銀行戶口自動轉帳。如有興趣請提供 email address，我地會 send 份申請表比你。如本身為UDrive會員, 折扣已自動調節到-2.8/-6.3。詳情將會以電郵通知閣下。成為我們會員，將享受我們與時俱增的折扣優惠。

Thank you!

依個算唔算抵 係fb見到

客服唔見有

升級至加德士特配Techron®白金汽油即送奇華餅家禮券

加德士特配Techron®白金汽油，含有2倍Clean & Glide技術™的活性成分*，更有效潔淨引擎，助你的愛車發揮最佳表現。而4月8日起至2019年5月3日，逢星期一至星期五入特配Techron® 白金汽油滿HK$500，更可獲贈奇華餅家HK$50禮券一張，讓你與摰愛共享滋味！

優惠受條款及細則約束。此推廣活動不適用於加德士筲箕灣及梅窩加油站。

* 相比我們的特配Techron®黃金汽油

5月尾到期 要既留TG 我用唔晒

有無巴打知大星星張綠色油卡
用唔用到400減50
定一定要紅色果張？

你唔介意遠可以一試

圖

明興商行

如果係折扣應該oj

邊到Facebook?

uDrive.

.(問左但唔可以油卡同時用)...有冇人答到算唔算抵...係既話我reg做會員啦....

我諗官網搵到掛

我三月頭

又加油價

隔一星期加一次
$18不是夢

唔係17.24？又加撚左？

集氣

17.35

39

加撚左啦屌佢老母

屌，好似17.39定34

shell同加得快39

幫你推下，我都等緊人comment

屌 加左好多次

上星期入左對沖少少

all 17.39

黎緊番工需要 日日都要渣車
有無agent

有無esso agent成日入 想申請張折得多啲既

Esso x2

只係知保良個張-$2.6 (即pay)
都想搵一張折多d
屋企個邊有esso 貝殼 大星星 同中硬化
只係想要一張係折得多嘅即pay油卡

點申請保良

有無人去過？
姐係減幾多？

呢個係多3倍分咁解，唔係直接-3.3

$1,5

Any information?

同求

急！而加第1次入油去邊到最平？？無油卡

通常班人會叫你開

求其一間？開左就有平？

9毫～$1.5不等

無油卡，最平，中石化

佢個網寫-$2.2 但D人話最新係-$2.6
我都係前幾日申請 未有卡

不過smile 逢2，5都好似-2.5

最近好似變返-2.4

其實香港賣緊既間間都係98,
都開到第3個po啦,
點解仲有傻西覺得有分別架

【本報訊】競委會前日批評本港油公司只供應價格最貴的98辛烷值無鉛汽油。市面上98汽油分兩級別，有油公司指貴油含添加劑可提升引擎表現。汽車專家則踢爆，全球僅香港98汽油分檔次，但對引擎發揮無分別。

你都戇撚尻 燒油得燒得快 架車順啲呢啲唔叫分別？

根本就係自我感覺良好
正如之前有個實驗
搵個乜鳩紅酒專家來
之後俾支幾十蚊貨色佢，同佢講呢支嘢值幾十萬，佢讚到天上有地下無

再俾支幾十萬貨色佢，同佢講呢支係幾十蚊貨色，結果彈到一文不值

唔話你知係貴油，你鳩知同有分別咩

仲講咩燒得快, 架車順啲
傻西真係冇撚得救

26 先入果15L貴幾廿蚊
揸成個月先入一缸都會豪吓入貴油

46 入爆成60L
仲要一個月入2次
入返平油算

你邊撚隻眼見到我講過平油貴油既分呢？ 咁撚多嗲托柒？呢個post都唔少巴打都唔入中石化喇 戇尻仔

其實我想講既係,
香港喺邊一間入都係98油,
平油定貴油都係98油,

你唔係揸超級跑車既話,
去邊一間入同埋入平定貴,
最後都係冇分別,
唔存在邊一間入既油燒快啲, 同埋架車會順啲

柒咗又唔敢認

柴油油卡最平可以減幾錢？而家星星用緊減5蚊

d添加劑都有用架大佬

$5咋

貝殼$17.49

痴撚線

申請表已經寫減$2.5
唔會申請完減少啲咁仆街掛？

我就無呢個問題
驚既可以入油前問一問
其實佢減$2再加油卷入都係抵過其他油站
最重要係油卷

市面上98汽油分兩級別，有油公司指貴油含添加劑可提升引擎表現。汽車專家則踢爆，全球僅香港98汽油分檔次，但對引擎發揮無分別。

好撚老實 貴油整出黎係等人有得比較
係一個市場手法

如果差個少少添加劑可以有咁大分別
車廠唔洗研究引擎 研究添加劑咪得囉

借問各位師兄 加德士月結卡係味去油站就有得申請？ -2.5？

咁事實係出面有好多牌子既添加劑賣

小弟有張大星星油劵用淨 仲有幾日過期又唔想嘥左佢 有冇巴打想要 免費

unwire啲濕尻廣告文就咪撚貼出黎啦屌

加德士九龍灣油站（向啟德隧道方向）五月中租約期滿，今日去入油，無油券都即送$55 ，再加送24張$55油券（10月尾到期），可同紅星咭一齊用

個桶貴咗

即係邊到

九展

Thank you老灣

用緊減$5.4 (創X) ，每星期結數，有e statement

油價加得太快，黎緊想申請張$5.8 (佃XX)

未問GOGO，可能再平d

Facebook 有張減$6.6，不過whatsapp資料去申請(包括信用卡)

請問呢張可以連紅卡一齊用嗎？

可以，油站職員對個星星logo

邊到可以拎

thx!!
對星星 logo即係點

愉景新城

對圖中logo

客戶服務中心？

明白了

泊車拎優惠時問佢拎

剛剛入完，都拿咗一張
手上啲券夠用到10月尾

又係時候唱
能源大法好

香港真係痴忍線

紅咭請問點申請？

油站

$17.39

除左執粒, 呢兩年大星星有冇開過新油站?

好似無

係油站批租期滿要重新招標，但政府嘢慢到仆街，攪得嚟開返隨時兩三年後

專登兜去攞到抵

知唔知依家保良局紅卡係咪減緊2.6？

今日有咩walk in 抵屌

sino

-2.8?

yes

去到十月值得兜一兜

而家新地批晒畀中硬化

入左，今日仲有得送24張油券

唔知聽日邊間有特價呢

星期六例牌大星星啦丈灣

聽日兜去入4舊水先

聽聞唔止大粒星

400送50+$2

自膠 400送50 +2.5折扣

另外50蚊 原價入唔會show落張單度

中國石油：5月4-6日超級汽油每升減$4.0！新申請或折扣咭會員折實入滿$300即享優惠。歡迎轉載！受條款約束，查詢/取消25278500

頭先收到呢個SMS

唔會

九龍灣仲可唔可以walk in申請紅卡

其實都只係拎form，紅卡要等佢寄

400送50就-4.1

恒生卡無得-$2.5
得-$0.9

係，所以一收到恆生張券都扔咗

油缸細 每次都係入得26-28L

匯豐係，恒生唔sure

你計錯數
$400 係計 現價油價，唔係折扣後

跪求油卷🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️ 乞唔到油站

九龍灣果間無？

+1

架車入咗廠做service , 去唔到九龍灣拎油券

九龍灣D油卷派哂未?

咁要張紅卡黎做乜？

點解你咁西蠢

紅卡入$400油，係指用正價入，之後再用正價送$50油俾你

咁假設今日你用紅卡入咗$400送$50，總入油量假設係26L。咁你呢次入油最後找數額就係
$400-($2.5x26)=$335

如果你仲係唔明，就真係無藥可救

罰佢由頭睇過算

咩車？ smartcar?

嗰$50無得減$2.5

巴打，你啱
掛住屌鳩個柒仔
連自己都蠢西埋🤦‍♂️🤦‍♂️ 柒咗

fit
唔夠膽著燈毛入 每程都行3x-40km

終於搞到加德士紅卡，而排邊度派油券？

又唔睇post

睇左啲post4月既
D park仲有無得派？
今個月the one?可唔可以直接去cs攞（無渣車過去）

落標唔夠勁，中石化同中石油標好勁
其實油站租約一租就20年左右，租金5、6億

=========================================
地政總署今日（四月十六日）公布三幅加油站用地的招標結果。三幅用地的批租期為二十一年，地價總計為十三億六千五百二十六萬零八百八十四元。

一幅位於香港薄扶林薄扶林道第100號的鄉郊建屋地段第1209號的土地，以二億三千六百萬六千零四十八元批予香港蜆殼有限公司，該公司為出價最高的投標者。另一幅位於九龍太子道東第590號的新九龍內地段第6614號的土地，以五億六千四百萬二千六百一十八元批予香港蜆殼有限公司，該公司為出價最高的投標者。另一幅位於九龍九龍灣啟福道第6號的新九龍內地段第6616號的土地，以五億六千五百二十五萬二千二百一十八元批予香港蜆殼有限公司，該公司為出價最高的投標者。

除中標者外，其他參與競投（個別／全部三幅）用地的投標者的名稱及其在括號內提供的母公司名稱（如有），按地段及公司名稱的字母順序臚列如下：

（乙）新九龍內地段第6614號
（一）雪佛龍香港有限公司
（二）埃克森美孚香港有限公司
（三）中石化（香港）有限公司（Sinopec Marketing Company Limited）

（丙）新九龍內地段第6616號
（一）雪佛龍香港有限公司
（二）中石化（香港）有限公司（Sinopec Marketing Company Limited）
=========================================

太子道東第590號的新九龍內地段第6614號
而家係Shell，新標都係Shell

九龍灣啟福道第6號的新九龍內地段第6616號
就係執笠果間Caltex，新標係Shell
但明明旁邊咪Shell囉，做咩又投？

The One 券

今日拎？一陣去尖沙咀

屌 仲以為係加德士

有冇人要呀 我唔用shell

究竟邊度有加德士券派

九龍灣油站應該仲有?

新界大西北人唔想專登出九龍

搭車去拎囉

愉景新城仲有無得拎？

職員話入油先有得比劵

拎個膠樽去入得唔得

我得黃竹坑 －$1.9，網上都見到有special 現金卡，不過本身有就唔申請得所以冇問啦

shell, 全部都係shell

Shell係咪放棄左香港島
好彩我係入開Caltex

九展出面夾埋3間SHELL咩玩法

Caltex近幾年都無成功投到油站

加德士 shell 都唔見新站開

收到sms
Caltex 薄扶林執派油卷

新界人而排都無券攞

新手一問，岩岩出左部2手車，
上一手去開加德士
我要點申請紅卡？

去油站拎leaflet 咁既form

大角咀又係 同7仔差唔多密度

謝

銀行野，正路

究竟愉景新城仲有無油券派

沙田邊度有油卷？另外可以溝油？

跪求🙏🏻

今日去左入九龍灣，仲有卷送

公司油卡-3.6 , 係咪有公司油卡就無得用其他優惠?

DDA 登記係要扣30蚊

中銀好似吾洗

最抵玩係直接去加德士申請紅卡？
就直減2.5？ 再加埋油卷就變左-3.幾

油卷點拎呢咁？

我想問我如果用緊恆堡 係咪唔可以直接申請紅卡 要過冷河先？
但如果我直接去運輸署抽新牌 係咪就可以去申請紅卡 因為車牌已經唔同左

每季唔同地方，留意呢個post 有師兄會分享

我本身有張公司紅卡減2.4 但我見油站拎既已經減2.5。會自動升級？

要睇post

另外紅卡點用信用卡找？ 佢寫到明唔得

同事你好，係啊乜柒都冇架喇，因為唔係用bonus card

咁樣掋唔掋申請

利申用緊加德士紅卡

星期日聽阿姐講做埋今日 (14/5)，唔知仲有冇

今朝入油仲有派緊，做埋最後今晚

加德士last day喇
拎咗兩疊

除非埃索喺你樓下或者你係電單車你$400都入唔到，否則紅卡平$2.5 加一張400送50已經平過佢 $2.9，你問我就唔會無厘頭俾咁多個人資料艇仔

佢個日話唔夠分，最多比一疊

邊到

九展對面土瓜灣方向大粒星

住附近，呢排每次入油都去呢間入

係唔係已經收左皮了

Me too🙈

5.5

九龍灣加德士派哂喇

星星嘅話 我得恆生同hsbc信用卡
油卷得恆生送55蚊 同hsbc 送50
申請左張再賞卡
應該點用先係最抵？
同埋係咪應該快啲申請紅卡？

剛去完九龍灣 派晒

omg

執咗啦

究竟而家邊度有加德士油券派

加德士 vs 中国xx
$4

中x油定化?

唔知

衹知係中国xx 即pay

可用25次，$800以上每次叫佢分兩單

消費者委員會: 價格記錄更新
$17.44 (+0.15) 埃索Synergy Extra 汽油
$18.63 (+0.15) 埃索Synergy Supreme+ 特級汽油
$17.29 中石化汽油
$18.48 中石化超級汽油
$17.29 中國石油清新汽油
$18.48 中國石油超級汽油
$18.48 加德士特配白金汽油
$17.29 蜆殼Shell FuelSave 無鉛汽油
$18.48 蜆殼Shell V-Power 汽油

$14.45 (+0.15) 埃索先力柴油
$14.30 中石化柴油
$14.30 中國石油力勁柴油
$14.30 加德士柴油特配
$14.30 蜆殼Shell 慳油配方柴油

屌你老母又加

油桶又貴咗

其他快手加埋佢

有無加德快6，7月先到期嘅油劵？邊樹有得拎？謝ching

愉景新城6月到期

點用？download app?

雲閃付app，圖有寫

有無得夾$1.5

1.5得 1.5以上唔得

此推廣不適用於Esso車隊咭及折扣咭客戶。
6. 此推廣可與Esso Smiles咭每公升HK$1.5即時汽油折扣優惠同時使用，但不
可同時與Esso Smiles額外即時汽油折扣優惠使用。(下稱「Esso Smiles 額外即時汽油折扣優惠」)。「Esso Smiles額外即時汽油折扣優惠」指Esso Smiles即時折扣高於每公升HK$1.5。
7. 此推廣不可兌換現金或與其他優惠券/汽油折扣優惠同時使用及不可轉讓。
8. 客戶可以獲贈之額外汽油或額外燃油，將根據當時適用之Synergy Supreme+ 特級汽油或Synergy Extra汽油或Synergy柴油價格計算。如因座駕的油缸容量 不足而未能即時完全注入額外汽油或額外燃油，額外汽油或額外燃油的剩餘
價值將會作廢。
9. 客戶於單一交易中可獲贈之額外汽油或額外燃油價值應等同或少於適用倍
數。「適用倍數」指以單一交易惠顧Synergy Supreme+特級汽油、Synergy Extra 汽油或Synergy柴油燃油的淨額(折扣後)除以HK$400所得出之倍數(將數值向 下捨去至最接近的整數)。例如:以單一交易惠顧Synergy Supreme+特級汽油 HK$800(折扣後) ，可獲贈價值HK$120之額外汽油。
10. 憑此推廣(優惠1或優惠2)獲贈之額外汽油或額外燃油不可賺取Esso Smiles 積分。

油價琴晚大跌喎，油站肯減價未？

2049

升一蚊加一蚊，跌一蚊減一毫

期油呀（好似係）

平時入滿八百幾，係咪叫佢入滿就自動計算折扣？

挑，個筒都未跌價

咪係囉, 都唔關油價事, 一直都係睇個筒價

自動扣

I square 有shell卷拿

仆街入左油

D 卷減幾多？

普通油姐係平幾多？
-2.4 入抵d 定佢

有佢咪佢抵

而家係咪仲係大星星最抵

正常係

大部分討論都係講平油
Shell V Power點入最抵
而家用緊-$2.5 月結卡

最近好似冇乜大星星商場派券
西隧果set就快到期喇...

邊個位置？

早兩個星期喺九龍灣攞咗
可以用到十月

有冇多？跪求一張

佢有send sms俾你用qr code拎，每人一張，拎多張都唔得

屌
係the one 呀 去到630 , 減50

手頭有一張 夠用到10月尾

愉景新城問左 派哂了

ATM提款卡加唔到 係咪只限信用卡？

係，86字頭信用卡

其實佢寄到張單俾你仲有幾日夠時間你過數

我等左差唔多一個月先收到

愉景新城無曬 仲有邊度有得拎

佢入時會跟油價入。到月結時就會自動減返條數

真正入400L就唔係最抵

即是每次同佢講入$400, 折完$3xx應該係最抵？

係， 因為你入到400蚊就係紅卡加卷既優惠， 過左400果d就係純紅卡

薄扶林加德士油站執笠左未?

同問
上次九龍灣派哂

執ed

啱啱去咗諗住入油

我仲有愉景送嘅 加德士油卷

400送50 可以用紅卡

因為6月30日到期 我當1星期1張

所以每人只可以拎4張 = 1set

我有3et 要就留tg

如果各位架車入到800，可一次用兩張油劵打滿，前題係唔計兩張送100蚊既油，要入到正價$800

感激巴打

巴打唔該曬

巴打好人有好報

想問如果用開加德士車隊卡, 可否申請埋大星星卡?

九亳嗰張定 #能源大法好 先

咁直接$2.5 算

姐係可以同時申請車隊卡+星星卡? 因為之前又有人話唔得, 但唔記得點解

巴打請問派晒未？祝你一世幸福

加德士油卷 400送50 仲有邊度可以拎
荃灣無晒。。。。

想問下紅卡帳單幾時截數寄到黎
HSBC話整唔到自動轉帳 唔知點好

巴打仲有冇我要一張得架啦
祝巴打一世平安～

碌卡

我用中信信用卡ebanking交錢

佢個帳單係咪月尾結數 月頭出帳單寄黎或者email?

我係每月15號收email, 冇實體單

Thanks 唔該巴打

派晒啦 俾咗5位巴打
已寄出 等收信

到底紅卡應該點搞？
我經油站，要我補交地址正本，糧單，身分證副本，要既資料咁古怪？

係呀 私人卡
因為俾credit你 用紅卡碌 唔洗即時俾錢
每月結算 自動轉帳

thanks

咁經agent就即時俾錢？

Thx!

經agent? 紅卡唔關agent事
紅卡係加德士自己公司出 嘅私人卡

派晒啦巴打 唔好意思

愉景新城邊到拎油卷？

Thanks 巴打先，因為我見有agent -3.1首半年

agent可以用 400送50/55 油卷?
能源大法最抵喎

究竟要申請幾耐
申請左3個星期，齊資料
但係都未有回覆

唔知得唔得，你個時都要俾地址證明正本？糧單個d?
其實我收到封信，仲要地址證明做咩

申請左一個月 剛剛收到

月結卡係咁上下

艇仔都係月結

agent 唔知可唔可以送50/55 私人能源可以
能源大法好

Esso淨減2.4同400送50 邊個抵啲

2.4 400正送50 都係正

點計

用紅卡 夾 400送50 喎。。。

我指加德士

esso 呀

點計要交幾多錢

點解冇人講保良局esso?

西隧果set好似31/5到期架喎
仲有18分鐘加油

聽日西隧加價會唔會又有番？

行autotoll乜都冇

6月30號嘅派晒
剩返10月尾嘅自用

中石油呢幾日減4蚊

計過用 400送50 係平3.1/L

yea~

屌，睇番巴打comment原黎自己搞錯左，每月2號收email, 15號前交錢

??

我都有幾份愉景多，要既巴打留tg

9月30

送 50 定 55?

一陣去唔行autotoll睇吓俾唔俾先

賬戶編號，巴打用邊張卡交？有幾多rebate

西隧亞姐俾左一大叠

巴打可吾吾以開心share 🙏

求share 1張

可唔可以開心share，

巴打可唔可以share一張

師兄求一張

紅卡月結單交錢, 點樣可以透過信用卡交? 有冇師兄可以教一教

可唔可以開心share

要嘅俾個地址嚟寄俾你

其實都係ebanking揾繳費果度搞，但唔係張張都有得交加德士

入v power 啦柒頭

有冇師巳用問邊張係有得交?

派完
收到嘅師兄幫我捐2蚊做善事

enjoycard肯定有cashdollar

雖然冇我份 但都多謝巴打分享

巴打好人

最後今晚 歡樂今宵4蚊雞

睇下邊間減價先

邊間4蚊 要12am 之後？

DBS Eminent Credit Card 得吾得？

中石油靚油減4蚊

完ed

仲有一張，tg我

爬文好似個個都用加德士紅卡
想問ESSO 或者其他有無邊張好？
因為平時路經得多既地方好少加德士

利申：已有一張加德士agent 卡 -2.3

esso 月結問艇仔 or 保良局紅卡 or 油劵
貝殼。。。。。。。
中石化walkin
石油

今日過完西隧，呀姐俾咗一大疊我
其實我淨係想要2-3張

係咪大星星?

可唔可以乞1張

可唔可以乞1張 x 2

佢都係俾左好多張我
寄左俾十幾個巴打

咁樣過西隧都回返本

可唔可以乞1張 x 3

可唔可以乞1張 x 4

可唔可以乞1張 x 5

可唔可以乞1張 x 6

咩卡先

琴日行西隧唔記得問佢拎

連登有愛

普通行埋去申請果張

平日$1.5 可用油劵
二/五 $2.4 不可用劵

可唔可以乞1張 x 7

可唔可以乞1張 x 8

加德士紅卡再用油卷有冇本身-$2
第一次用見入完油張單好似冇，剩係得送個$50

想入油同時儲埋asia miles
想問點玩最抵
求教

紅卡本身-$2.5

之前Shell 有做AM promotion.

Esso 同Shell 本身可以用分轉AM

其實係咪月結找數用AM卡找已經儲到

月結單為準

AM 卡多數冇得用網上繳費儲分...

恒生、匯豐白金或以上、建行eye

其他乜都冇

有無人有申請過 gogo energy?
Esso Shell 中石油 三種
岩岩申請完等寄卡黎

有冇人有多一張加德士油券
施捨下：

月結先睇到

$2.7 ??? 唔係$0.92咩

有shell -2.3 及esso -2.5 現金卡
係咪已經無敵

老豆申請咗張油卡

能源大法好 黃金白金無鉛大法好

能源大法最新油卷邊度有呀？

西隧呀

紅卡月結卡要等幾耐先有？

兩～三周

應該係每月1 or 2 號有email結單

剩咗都幾多張加德士 400 送 50 油劵出黎，到期日 6 月 30 日，有無人想要？

Shell現金卡最多減幾多？ 好多時星期一she’ll 都減$2.1

想要兩張，

我得番幾張到6月30 日既能源大法油卷，有冇人有7-8月份既油卷多呀？

想要，邊度可以拎？

想要一張

其實大星星紅卡加油劵係咪星期六都用得？

Shell張2.2點樣申請
問門市姐姐得張0.9

Telegram link

我都想要一張

可留兩張？
[member]

新手用緊 Shell 張 0.9 + 油卷 400 送 50
其他師兄點樣做到 -3.0

可留2張比我嗎？

特選再賞咭客戶尊享: 由即日起至2019年6月30日，向加德士加油站便利店員工出示此 QR code，可免費換領一套八張總值HK$490的汽油優惠券。數量有限，送完即止。優惠受條款約束

有冇人收到？

計埋積分，連埋每月優惠接近-3.8，貴油-4.1

有無得諗🧐

咁抵？

限時優惠到6月底

申請左大星私人能源月結卡
封信話係減$1(每月入1000L)/$1.3(每月入多過1000L)
係咪我申請錯左？

-1$?..
玩我？

仲抵過紅卡？ 申請得過？

張油劵到6月底

你係邊到申請先

保良紅卡？？？

6

網上張form

月結能源咭

一定要門市先有能源大法

每月1000L 先減1.3咩玩法

麻煩係玩能源大法之前睇哂post

而家可唔可以cut左呢張再申請過

打上去cs

紅卡未到手
建議去邊間入好？

我唔清楚啊 由於我申請過其他公司油卡 唔合資格
你哋可以問下

收到紅卡， 但封信無寫減幾多

你打去cs 問 正常喺油站出先有$2.5

Esso有無得好似加德士咁玩

個陣係上網申請係咪冇-$2.5
要重新去油站申請過張？

cs

esso 現金$1.5+油劵

打左去cs問了
去油站話要申請-2.5月結卡 email返份申請表過去會幫你upgrade返 未收到upgrade確認前唔好用張卡住

而家shell

2.5

咁都ok啦，只要唔係xx化

衰過一次既野 唔會同一個位衰第二次咁on鳩掛

想問衰過d咩

佢用過石化油

咁用硬化都無話衰架
除非用左之後無人入姐
但係一般都唔多人知架啦, 正如呢家係shell油都大把人話佢唔得

消費者委員會: 價格記錄更新
$17.24 (+0.15) 蜆殼Shell FuelSave 無鉛汽油
$18.43 (+0.15) 蜆殼Shell V-Power 汽油
$17.09 中石化汽油
$18.28 中石化超級汽油
$17.09 中國石油清新汽油
$18.28 中國石油超級汽油
$17.09 加德士特配 黃金汽油
$18.28 加德士特配白金汽油
$17.09 埃索Synergy Extra 汽油
$18.28 埃索Synergy Supreme+ 特級汽油

$14.30 (+0.15) 蜆殼Shell 慳油配方柴油
$14.15 中石化柴油
$14.15 中國石油力勁柴油
$14.15 加德士柴油特配
$14.15 埃索先力柴油

屌佢老母又加

平時其他油站幾耐左右會跟住加？

5日之內應該會緊住加晒

今日入400都有額外HK$50?
上次-2.4去入200, 個職員話入400有油卷抵過入200
但係睇條款-2.4就話無得同其他優惠券共用

2.4 無得再50

請問邊到有大星星油卷拎？

手頭上六月到期

唔會行西隧

shell真係最早加最遲減

幾時同期

到期*

派哂喇

有無人用carfriend既月結油卡

大星星紅卡會寄優惠卷，入$300送$40

呢排大欖係咪無大星星油卷派？

咁都好過sinopec 既

有無巴絲申請過？有無伏？

係咪講緊一開始收卡果d

不，佢會時不時寄新coupon來

有冇邊張現金卡入shell最抵

用左成年從未收過

唔識計 咁$400送$50抵d 定$300送$40

300送40
17.24計
300送40每L減4.234
400/50每L4.138

但係點解我完全無收過
俾錢又識寄過黎

感謝

咪就係 除左第一次申請有收過之後都無

更正返 原來第一次收果張係300送20

睇隔離台真係有人收過, DLLM係咪要每個月入到千幾二千蚊以上先有

Shxt,
我睇番, 係咪因為我剔左呢格所以無

Fuck! 有冇得改

有無ching知道 shell既油卡港島區2200後-$2.4
係邊張 就咁申請就ok?

可以打電話上hotline 叫佢改？

普通黃卡

西隧又派中石化劵
普通$400送$90
即係平$3.17左右

用緊舊紅卡-2.2 可唔可以打上去upgrade?

🚮🚮🚮

因為張卡係跟舊車牌，而家轉左車牌都要打上去update 返佢？定冇影響

上佢個網搵改資料既表填左佢連埋新牌簿copy
email比佢等幾個鐘就得

月結卡shell -$3.1抵嗎？

邊度有

安唔安全先

油卡都有分安唔安全？ 公司車隊卡黎

依加Shell 星期五仲有冇$2.5優惠?

吓...緊係有分啦....巴打第一日玩油卡?

公司卡esso日日減4蚊

用緊gogoenergy -2.5, 但唔知洗唔洗年費

一早買o左中石油油劵, 全年都74折入油

好似得2.4

可唔可以講多少少

有冇得開心些牙

上年hktvmall 優惠，74折買油券，d券10月底到期，你可以𥄫下二手網有冇人買多左放。或者遲d睇下hktvmall 今年有冇

已經用晒，早知買多d

我仲有成萬蚊

重要現金卡 幫親友拎都得

唔識，油卡有咪用無咪唔用，有咩點玩？

🚮

求下你些牙俾我

FROM置頂

Q: Agent 卡點解折扣特別高？申請好唔好
A: 一般Agent 同油公司簽咗合約，Agent 每月要包銷一定數量油，所以佢透過其他車幫手消費，再賺中間差額。

雖然折扣額高，但有唔少潛在風險，例如申請時需要提交大量個人資料，例如銀行戶口號碼/信用卡號碼，曾經有Agent 非法盜用卡資料同個人資料。另外佢個折扣額可以隨時更改，可能到你收到月結單，畀人收咗費先發現折扣額變咗或者收咗手續費。

新手想用信用卡找數 玩邊樣先做到-$2?

中石油卡 -$2.5 or 2.7, 可碌卡，油站有得申請

中石油既貴油會唔會無咁好?
點解SHELL油站申請個D減得個幾毫子

我覺得中石油d油襟燒d，慳油d。之前BMW, VW，Honda & Toyota 車都係咁用。非常好。

標貴d等人以為好d掛。

咁SHELL點先做到-$2 唔想搵AGENT

有個觀念就係覺得中石油D油無咁靚 覺得SHELL個牌子好D

大把現金卡減2.x

有冇bro 有加德士油卷share 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

無啦 得9毫子之嘛 落esso 或者shell 好過🚮

我仲有6張剩，邊個要？名額3個每人2張，謝謝

會

巴打我想要

要

係咪WALKIN油站都可以申請到月結油卡-$2?

仲有邊度派大星星油劵？

上面話西隧

可以留一張嗎？

啱啱收到能源卡
封信無寫減幾多
係咪要打上去問先知減幾多？

或者出一次statement都知

依排啲油無減過

尋日行西隧，話得返中石化油券

頭三位比個telegram

一向入開esso特價個兩日
有冇其他油公司既普通卡都做到依個價？

我想要

sinopec

不了不了

加德士 星期六

星期六優惠可唔可以連油卷用？

唔可以

唔得

發夢夢見

尋日能源大法入油, 問個職員有冇下一期油券, 佢話其實你拎住張卡黎入油問有冇油劵就得, 到時照俾番優惠你
跟手俾左兩張用過既我, 我話上面有個印印左used喎, 佢話唔緊要, 不過要去番呢間油站入

個used印有寫油站的

唔爆晒費事傳到間公司會搵個員工麻煩, 總之就係果左粉嶺未到康樂園果間啦

thx

有冇巴打知中石油逢星期幾特價？

無特價 九毫子

屌，仲未入油呀

十月尾到期，用唔晒我可以幫手

就到期喎 可唔可賣成本價讓出

通常星期六日或公眾假期

有時超級平過普通, 要自然留意下

當然可以，下個月就知會用剩幾多，到時上嚟通知大家。

多數星期六，日

如果借左個朋友架車，可唔可以用自己張油卡入油

想問下邊度仲有油卷拎呀

油卡應該跟車牌，唔岩唔會比你入啦

月結唔俾 即pay 可以

有冇巴打仲有-2.5 FORM 係手?

油站有得拎

跪求油卷 X 2

呢期恒生有寄油券俾客，400回50，大家可以留意下

打漏左，係esso油券

有無ching知 如已有加德士agent卡 但想用番加德士紅卡（能源大法） 有無咩手續要搞

首先要同agent 卡講拜拜

新手一問

我用卡德士私人卡入800再用兩張55卷

佢比返800蚊個張收據我

我睇返800蚊都係入左45L

姐係跟牌收我17.44/L

張卡油站form填正常唔係-2.x

月結單佢唔會charge你800 蚊，果度會扣番2.5 條數

我想問邊到可以睇statement
定一定要等佢email比我？

Thx

你意思係手續上要先取消私人卡？

係要等email

1: 嗰兩張55 會送俾你但唔show 出嚟
2: 出月結先睇到

剛實測就咁r券問有冇普通油400送50就得， 服務態度良好， 仲有支神仙水送

其實agent卡同紅卡無衝突，唔需要專登去取消，一樣照批照用照減

thx ching
因為之前聽過個講法係唔知點樣要有冷靜期 ，先可重新再申請紅卡
按你理解係唔洗理張agent卡，照另外申請張紅卡就得？

唔洗卡？仲有支水玩咁好？

照申請啦
間間艇仔都話唔準有其他卡㗎啦
雪佛龍唔批你先算啦

利：無特別cut過任何一張油卡，家下同一車牌兩張紅卡添

Techron 汽油添加劑有冇巴打用過？係咪真係有用？

夠7000就加1次 唔洗入貴油